有無巴打可以教我強行餵龜食藥？

睇咗醫生要餵藥 佢示範左1次比我睇 叫我返去自己試 餵咗2個幾鐘都唔得 要點搞
同老豆2條友都搞佢唔掂

我隻小龜得半隻手心咁細

溝落龜糧

要直接打落個胃到？

你係想佢開口
再用針筒吱落去？
可以一個負責捉住
將佢擺成頭向天花板、尾向地下嘅姿勢
慢慢等佢個頭伸返出嚟
之後另一個人用隻龜食開嘅糧/蝦引佢開口
趁開口嗰時用針筒吱啲藥水入去

佢唔肯開口

係呀

得我一個人搞 佢唔肯自己開口 要夾硬開佢口再隊入個胃

半年前餵過，最尾都係醫唔返⋯⋯通常我溝好藥+糧先，吸好上針筒，一個人負責hold住佢條頸同開口，另一個趁佢開口伸入去慢慢打哂啲藥，記住要申得夠入唔好整到氣管。餵完最好要hold多一陣如果唔係好易會噴返岀黎

奉勸一句如果餵唔到唯有拎俾診所餵，不過會好貴同埋啲護士都對啲龜好粗魯，不過點都好過整傷佢。
千祈千祈唔好好似我咁，餵藥餵到整損佢個嘴之後生疱疹，最後段日子每次餵藥都睇住佢個嘴流血，傷口令佢冇食慾抵抗力更加差變做惡性循環⋯⋯

我嗰度120一次 要餵一年
我嗰間d護士好好 所以比佢賺下算
有人幫就試下 無就拎過去
多謝巴打回答

乜嘢龜嚟
整傷個嘴重麻煩呀

計返一年好甘喎，重未計藥費，樓主好有心
俾著我屋企應該未必肯 希望佢餵得多習慣咗你自己都餵得到啦 祝你隻龜快啲好返

巴西龜

有人幫咪自己做 無就去診所
其實等佢肯自己開口就好好多
多謝巴打

佢申個頂出黎之後左手食指中指夾住佢個頭
右手夾硬開佢個口
注意下左右手個力道

我夾到佢頭仔呀 佢個死人嘴死都唔肯開 護士都話佢難餵 死仔包

餵龜

巴打好想餵？

隻龜好可愛咁

尾向上頭向下
等佢個頭出黎用兩隻手指卡住佢個頭
然後用另一隻手打開佢個口，搵第個人幫你拎溝好既藥極慢地滴入口，每次d藥開水量唔好多
手心咁大既龜仔幾cc內既水好了

佢皮膚啲紋唔似巴西龜嘅

係好撚可愛

哈 琴日條友想咬我 一野隊落去就搞掂

我覺得唔係架 但醫生話係